尋日DragonLand Music Festival 有個女仔無啦啦走黎我前面係甘對住我UM

尋日DragonLand Music Festival 有個女仔無啦啦走黎我前面係甘對住我UM

激左差唔多一個鍾 但本人G STAR RAW條牛太硬

比唔到太大比應俾佢

甘你老母

甘你老母個閪